突發，警方宣佈尖沙咀宵禁，，，

Facebook

真定假啊 source

source

醬油

好不安

打到黎喇...

冇source就收皮啦屌你老母

咪玩，星期五晚尖咀不嬲多人

六點後所有人要離開市政局百年廣場 否則視為非法集結

點解唔係mtr 集體等人

咁叫source
食屎啦屌你